延長多 50年

政府唔比我地港獨，我地係咪應該爭取加多 50年不變？

唔撚洗了,而家就1國1制吧